點解電話number配對玩撚左六個post都未有人屌?

而家成個壇都係5p仔?

而家先知咩你😂

巧嬲豬牙😤

巧牙你老母

MK濛

系牙 😤😤😤😤甘又典牙 吹牙😂😂😂👌👌

5p字屌得咁撚落力 出面成堆垃圾冇人屌?

吊梨老未-.-凸

死返高登啦

我唔明有乜撚野好玩

小學雞先玩

d雞搵客掛

屌 當連/高登係咩

濠b ++禾><

我發現自己個電話number同男朋友果個唔夾 分唔分手好 想識個同我配到1000既男朋友呀

仲洗問 我分左啦-.-v

冇眼睇 屌都廢事啦

梨系米同禾加埋10Oo先😣

不過新壇有樣好係冇pm

垃圾

冇pm咪直頭自爆聯絡

...

唔洗客氣

pish

濛濛食左mummum未 ？

幫助別人改變命運，自己的命運也就同時得到潛移默化的改變。

經常看到一些人戒色文章學習了不少，覺悟也看似提高了，但心魔來臨時就又成了擺設，極度痛苦地懊悔著。原因就在於覺悟還不夠全面、清晰和精煉。對此，我力荐的方法就是鼓勵吧友，解答疑惑。

萬丈深淵中懊喪的你請不要再抱怨自己什麼都做到了卻還屢戒屢破，破戒，一定是有原因的，破戒，一定說明你還有做得不夠好的地方。
平庸者往往一面在對眼前機會的嫌棄中游手好閒，一面覺得自己是"世界上最努力的人"，而對這個"不公平的世界"產生消極、仇恨。而不凡之人時刻保持著一顆謙謹的心，永不停息地檢視並改進自己。

屢戒屢破，嗯？那請每天毫不敷衍地解答10個、20個甚至更多吧友的疑惑、真心地鼓勵他們，看看自己還會不會瘋狂破戒。

因為大家都參加jor

冇人同你玩嬲豬？

系 矛人同禾1000

食左啦 屌你老母 食唔食飯關你撚事咩 洗唔洗去廁所都通知聲你呀？
乜撚都問 問題兒童呀？仲細咩 玩玩玩 你當自己係智障成日玩玩下都得呀？你認我就唔區呀 但你有面嘅都唔會認啦 咁你問乜鳩姐屌你老母 你硬係要人屌你先安樂架喎 係咪平時返工無人同你傾計只可以對住塊板係到傻笑呀？你有壓力我有壓力人人都有壓力 知你只係想問候下各位巴打 但你唔好咁撚無聊啦仆街
我話定埋比你聽 依家屌柒完你準備同條女出街聽戲食飯 中途會去一轉廁所 之後返屋企扑野再無套中出即飛
我話撚晒比你聽我會做乜 你唔好撚再問啲咁岸鳩嘅問題 咁大個人講野都唔柒經大腦 好心你學下點管理自己啦屌你老未
依次就當屌閪醒你 下次就醒醒定定啦 屌你老母黎到連登都要搞埋啲岸鳩野 真係唔撚識大嘅
唉

屌你老母臭閪

你老母俾狗屌

狗公搵食

冇雞蟲邊有雞呢

你個高質post無人 真係慘慘豬

太多低質5p狗/-\

抵撚死

Agger🙄

恨

笑撚死

乜真係有咁多人一齊癲架?成班小學雞未成年?咁都好玩一餐

你好靚

你想搵既性別有男有女既係bi?

唔知可唔可以指定要飛機場

以前有咩就pm
宜家係咪都擺低tg

要自推橙

腸豬仲有冇搵朗仔同假眼八婆

邊個朗仔

凍

Agger

收皮啦

用電話號碼配對真係第一次見

交配手法層出不窮

點解配左6個post 都無我份

配禾

果日咪中出左你

D post好似沉哂

入晒大group直接群交啦 仲配乜春number

我屌

留名等睇lihkg變香討

同意， 星座呀年份呀都係

下電話點樣配1000咁on9??

尾三個數字 兩個人加埋=1000

好on9

同你差唔多

十卜ching牙

乜撚野電話號碼配對 on99

配你老母閪

好多葡萄撚係度
利申我就是成功例子 配到大隻猛男

嘩